好沮喪 唔知有咩可以幫到香港 建議大家盡自己能力幫自己友

例如律師幫手法律
醫護幫手救人
老師要教育下一代
教練教大家自衛術

今日睇到香港幾脆弱

尋日無啦啦屯天元變相宵禁咁 香港好陌生